# 更新のマイルール

## 案件、開発、資料の３カテゴリに分けている
<br>

### ■案件
日々の案件作業をここに蓄積してく<br>
また、ローカルデータもdevjcwとは別で、ここに置いておく（微修正などで毎回データを合わせるのは面倒なので、案件がクローズしたらにする）。
1. 案件名
2. 概要（依頼内容など）
3. 担当ディレクタ
4. スケジュール
   1. 実作業のスケジュールは必ず入れよう（資料からキャプチャして画像で貼っておく）。
5. 資料の置き場所（オリジナル）
6. gitURL
7. 本番環境URL（ページごとのURL）
8. 開発環境URL（ページごとのURLと、テスト用の一覧ページなど）
9.  作業環境
    1.  ツールの使用（webpackなのかgulpなのかなど）
10. コンテンツ内容
    1.  js処理などの機能（ポーリングやBBSに付与するパラメータなど）  
11. 振り返り（大事）
12. jsやスタイルなど、他案件で使えそうなテクニック（大事）
<br>
------

### ■開発
習得した技術や便利なテクニックなどを蓄積していく。
1. 取得した技術名、テクニック名
2. 参考URL
3. 実際に動かせるページのURL（参考でも、自作したもの）
4. 使い方
5. 所感
<br>
------

### ■資料
使える気になったサービスやツールや、マニュアルなどを蓄積していく。<br>
まいどまいど、「これなんだっけな」「この使い方どうだったけな」がめんどうなので、ここを見ればすぐわかるようにする
1. サービスやツール、マニュアル名
2. ページのURL
3. 使い方
4. 所感
<br>
------

## リンク
[Markdown記法 チートシート](https://qiita.com/Qiita/items/c686397e4a0f4f11683d)<br>
[マークダウンでテーブル作成ツール](https://notepm.jp/markdown-table-tool)<br>

------
<!--
現在の日時 → Ctrl＋Shift＋i
現在の日付 → Ctrl＋Alt＋;
現在の時間 → Ctrl＋Alt＋:
-->
更新：2022/07/13